大家點睇TESLA，LALA？？

短線睇1,000
老chin股又假升

冇得同我架TQQQ鬥

買3T Tsal tsm tqqq

Scam

Cap得好

廢老傻西：市值貴過toyota邊有可能

PE 10 再叫我